食飽飯之後

就好想扑嘢，究竟我係好健康呢？

飽暖思淫慾

係丫，好想要丫

好辛苦丫